# CSS Framework by Framecss 👈👇
[![Socket Badge](https://socket.dev/api/badge/npm/package/getframecss)](https://socket.dev/npm/package/getframecss)

⭐ framecss css framework, let's go build your design with framecss3
## Framecss..?🤗
[Live Update](https://drive.google.com/file/d/1UZ9aW7NDdSSf49ApIjiBMFBDoP4nnfNR/view?usp=drivesdk) |
[Dokumentasi](https://github.com/nelsenpro/fdocs) | Release 1.1.4

<p align="">Framecss adalah CSS Framework yang Menyediakan berbagai macam library CSS untuk keperluan Desain Aplikasi Web <i>Responsible</i>. CLASS bisa menggunakan bahasa Indonesia ataupun Inggris. misalnya : class="button" atau class="tombol" dan hasilnya sama. Singkatnya, Framecss mendukung class dua bahasa yaitu bahasa Indonesia dan bahasa Inggris</p>

## Status 🤗
| Nama | Deskripsi |
| --- | --- |
| Update | 15-03-2023 |
| Versi | 1.1.4 |
| Lisensi | MIT |

### see other source on [Github](https://github.com/nelsenpro/frame/) | | [NPM](https://www.npmjs.com/package/getframecss) | | [Sourceforge](https://sourceforge.net/u/bnelsofc/framecss) | | [Launchpad](https://code.launchpad.net/~nelsenpro/framecss/+git/frame)

## Mulai 🤔
### CDN
```html
<link rel="stylesheet" href="https://cdn.jsdelivr.net/gh/nelsenpro/frame/data/frame.css">
<script src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/nelsenpro/frame/data/frame.js" defer="true"></script>
<script src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/nelsenpro/frame/data/slider.js" defer="true"></script>
```
### jQuery.js, D3.js, Chart.js, Typed.js😉
```html
<script src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/nelsenpro/frame/data/jq.js" type="text/javascript" charset="utf-8"></script>
<script src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/nelsenpro/frame/data/d3.js" type="text/javascript" charset="utf-8"></script>
<script src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/nelsenpro/frame/data/chart.js" type="text/javascript" charset="utf-8"></script>
<script src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/nelsenpro/frame/data/typed.js" type="text/javascript" charset="utf-8"></script>
<script src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/nelsenpro/frame/data/plot.js" type="text/javascript" charset="utf-8"></script>
```
### Another js🤗
```html
<script src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/nelsenpro/frame/data/ftema.js" type="text/javascript" charset="utf-8"></script>
<script src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/nelsenpro/frame/data/cp.js" type="text/javascript" charset="utf-8"></script>
```
### NPM
```txt
npm i getframecss
```
### Github
```txt
git clone https://github.com/nelsenpro/frame.git
```
## Starter Template 😉
```html
<!DOCTYPE html>
<html lang="en">
<head>
    <meta charset="UTF-8">
    <meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1.0">
    <meta http-equiv="X-UA-Compatible" content="ie=edge">
    <link rel="stylesheet" href="https://cdn.jsdelivr.net/gh/nelsenpro/frame/data/frame.css">
    <script src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/nelsenpro/frame/data/frame.js" defer="true"></script>
    <script src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/nelsenpro/frame/data/slider.js" defer="true"></script>
    <title>Document</title>
</head>
<body>
    <h1 class="red">Welcome</h1>
</body>
</html>
```
## Creator 🥰

[Nelsen Niko](https://sites.google.com/view/nelsennikoo)

## Thanks 👍🙏🤝

[Normalize.css] | [Animate.css] | [Fontsawesome] | [StaticSave] | [W3schools] | [Swiffy Slider] | [jQuery.js] | [D3.js] | [Chart.js] | [Plotly.js] |
